女朋友問我係咪學av扮扑過

我女朋友係二手
佢Ex好似搞過幾次
我第一手
好驚比佢笑
我學Av技巧同佢搞
佢好似知道左！無知道右

左定右

我懷疑巴打你根本冇女 係到作野

我女朋友係二手

分別係左手同右手

唔洗懷疑，佢根本就無女

FF